<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><libros>
    <libro>
        <titulo>El Gran Gatsby</titulo>
        <sinopsis>La historia sigue al millonario Jay Gatsby y su obsesión por recuperar a Daisy Buchanan, su antigua amante.</sinopsis>
    </libro>
    <libro>
        <titulo>1984</titulo>
        <sinopsis>La novela presenta una sociedad distópica en la que el Estado vigilante controla todos los aspectos de la vida de sus ciudadanos.</sinopsis>
    </libro>
    <libro>
        <titulo>Harry Potter y la Piedra Filosofal</titulo>
        <sinopsis>El primer libro de la serie Harry Potter, en el que el joven mago descubre el mundo de la magia y se enfrenta a su mayor enemigo.</sinopsis>
    </libro>
    <libro>
        <titulo>El señor de los anillos: La comunidad del anillo</titulo>
        <sinopsis>Un grupo de seres se embarcan en una peligrosa misión para destruir un anillo poderoso y evitar que caiga en manos del mal.</sinopsis>
    </libro>
    <libro>
        <titulo>Cien años de soledad</titulo>
        <sinopsis>La saga de la familia Buendía a lo largo de varias generaciones, llena de realismo mágico y sucesos extraordinarios.</sinopsis>
    </libro>
    <libro>
        <titulo>Don Quijote de la Mancha</titulo>
        <sinopsis>Las aventuras del ingenioso hidalgo don Quijote y su fiel escudero Sancho Panza, en una obra considerada como una de las más importantes de la literatura española.</sinopsis>
    </libro>
    <libro>
        <titulo>Orgullo y prejuicio</titulo>
        <sinopsis>Una historia de amor y desencuentros en la Inglaterra del siglo XIX, que explora las convenciones sociales y los prejuicios de la época.</sinopsis>
    </libro>
    <libro>
        <titulo>Matar a un ruiseñor</titulo>
        <sinopsis>La historia de Scout Finch y su hermano Jem, quienes presencian los conflictos raciales en una pequeña ciudad del sur de Estados Unidos durante la década de 1930.</sinopsis>
    </libro>
    <libro>
        <titulo>La sombra del viento</titulo>
        <sinopsis>El joven Daniel Sempere descubre un libro que lo llevará a desentrañar secretos del pasado y a enfrentarse a un peligroso enemigo.</sinopsis>
    </libro>
    <libro>
        <titulo>El alquimista</titulo>
        <sinopsis>La historia de Santiago, un joven pastor que emprende un viaje en busca de su tesoro personal y descubre el significado de la vida.</sinopsis>
    </libro>
</libros>